[9upper打機] Eddy台 仁王

如果9UP可以當武器 咁我就唔洗驚喇

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台
聽日 10/2 改做11/2 時間都係 夜晚十點半 2230 開